女人心？我識乜丫

其實一個男仔，無去騷騷一個女仔，淨係有時睇下佢ig story，wechat朋友圈或其他，個男仔突然比人block哂，係咩玩法？